[請廣傳]大驚，我朋友啱係CityU AC2 2樓 Lift3,4隔離個廁所俾人偷拍

單野係啱啱發生的
我只係負責幫朋友出post
請各位係city 的女仕們請注意小心
唔好放過呢D人渣敗類
因為我朋友咁大個人第一次遇到呢D事
所以好驚不知所措
我自己都試過類似 所以好明白第一次唔知俾咩反應
望各位唔好下下屌話死蠢

下面我會用朋友第一身去講番件事

「成件事好恐怖
岩岩我係shitty溫書去廁所準備走人
果時時間係22:20
一入廁所坐低左之後
聽到有人入左黎
但正常人入黎去廁所
一定會揀一格入去關門
關門一定有聲架嘛
但個條友入左黎就冇哂聲
我覺得奇怪就留意下啦
但都冇聲 其實都驚驚地
夜媽媽成個廁所得我 點知會唔會撞野
跟住終於望到地下有影入左我隔離個格
諗住放心啲應該唔係撞野既時候
又奇怪點解條友入去但唔關門
我即刻警覺起黎望上去
望上去個下都冇野
望2，3秒就見有隻手拎住個電話
鏡頭對住我影
我就即刻喝住佢
但仲去緊起唔到身就俾佢走左 (我開細喳)
覺得蠢左
係應該唔好咁快喝佢住
柯完唔好沖廁，直接去捉佢
因為佢一定係聽你沖廁先知你去完即刻走

其實我有懷疑係邊個
個男仔望左我好耐
我行入廁所個陣佢眼神追住我入去的
但個男仔係同佢女朋友一齊的

我蠢左，應該一出黎就行去係佢女友面前問
有冇留意咩人入過廁所
最慘AC2廁所要入左大門，先再分男女廁
cctv淨影到大門
影唔到佢入男定女廁
所以cctv影到佢入去都冇用

我諗果個人應該係見我聽住歌入去
以為我唔會聽到有古怪
但我溫書個陣係慣左搵耳筒塞耳仔 其實冇聽緊歌
所以佢啲動靜我聽得一清二楚

我一出黎係咁啤住佢，佢好似唔敢望我
仲帶埋佢女友走左
個陣我打左俾我男友講，佢同佢女友係我面前行過
我特登大聲講話我會報警睇佢咩反應
但佢拖住條女即時大膽番
條友分明係慣犯來 分明唔撚驚
應該知道唔人贓並獲鋤佢唔入

我嬲+驚到手腳震左
第一次遇到啲咁既事

其實我坐個層算多人
岩岩突然諗到仲有樣野可以做到
每個廁格好似都有緊急制，我應該一下按落去

city d實Q都好好
好有心了解件事
有問使唔使幫我報警
但大家都明報警都冇用
純粹俾佢地知有呢啲事發生
提高下保安
因為個實Q幫我錄口供好仔細先知原來係lift3,4隔離」

唔知有冇其他女仕有冇類似經歷
純粹想話俾各位知要小心點

小心D

我朋友補多句話

「件事話左俾屋企人知
知道我想捉佢個陣，話我痴線
話個廁所咁靜，逼虎跳牆點知佢會做咩
如果我唔係仲柯緊，我會即時衝出去捉佢

我即時好大聲喝佢大叫左架喇
條友應該都淆左下
我大聲喝完佢即刻走左」

推到捉到條仆街

應該影唔到d咩既

報物管喇
叫佢地check CCTV

直接報警啦，唔好怕麻煩

又唔係你俾人影

city幾時變到咁

剩係知以前D人係 Lib成日唔見notebook

既然咁夜咁少人，就算cctv只影到大門口，都有好大機會鎖定到目標。報咗警先啦

佢仲要衝出嚟，時間吻合嘅話應該好易知

嗰度應該有cctv喎
嗰個位轉咗個scope好似加裝咗
嘗試報警, 做晒你可以做嘅嘢

我朋友就來考試
佢話而家都唔敢再番去溫住

我都有提議過叫佢報警

唔知條人渣有冇係連登見到個post

見到的話你知
你死硬
周圍都有cctv
一定拉到你條仆街仔
有女朋友仲走去變態影人地去厠所
番去影你條女個西啦

唔報警心慌慌仲影響考試

都未報警就話冇用
屌咁夜同時間入廁所 再極速出廁所有幾多個
根本好大機會搵到係邊個
告唔入都起碼搞大件事佢 唔好咁易放過佢

咩文化咁撚巴閉講黎聽下！？比人侵犯叫人習慣下！？

我都係咁諗。搞大佢應該會驚左

我都想知

報警啦

痴撚線，去廁所有乜好影
呢啲死變態應該要捉啦
唔可以俾佢係shitty繼續禍害其他女同學